鏝城都幾肉酸下

對史雲斯都咁黑 某啲鏝迷仲聲大大串柒柒 人地咁有火去踢 點知比人黑到輸

我屌你老母啦

開名啦

agger 路

咁都肉酸？

點解呢條撚屌仲未去整容

it整左 respect agger road

系 鏝城全英超最黑